# Aktueller Zustand:
    - der aktuelle zustand des projektes

# Ziel
    - Das Ziel des neuen Arbeitspakets

# Aufgaben
    - Was zu tun ist mit checkboxen

# Voraussetzung
    - Voraussetzungen für die Umsetzung des Arbeitspaketes